預算有限電視推薦

Budget :below $5000
有hdr, easy to connect Bluetooth sound bar,有wifi可以mirror Iphone,睇Netflix YouTube
有冇可能得

二手就得

電視我覺得要買就買貴啲一萬左右啦
買完基本上你唔會換㗎喎 例如有OLED嗰啲你又睇得舒服

冇牌子限制嘅話，小米。

內置 Air Play。

開心使用中 43吋 好似4千幾 全新的
有齊youtube netflix 嗰啲

冇錢阿

大陸牌子好似話出唔到節目表？

有冇model no.阿ching

係，出唔到節目表。

好處係平，唔使 2000 蚊。

但如你一定要有節目表，咁就俾 4000 幾買返 LG、Samsung 穩陣啲 （但冇 Air Play)。

講就咁講次次買貴最後兩年又買一部
今年又8K又micro led咁

兩年一部點做到

冇air play但係有wifi都得架ma?

唔得。
WiFi 係基本，iOS 要配 AirPlay 先做到無綫投射。

或者你去 Apple Store 買條 Lightning to HDMI Cable 做有線輸出，咁就唔使用 AirPlay。

返大陸買電視, 平過香港

你要幾多吋先

其實兩萬蚊同五千蚊嗰啲4k電視
同一個牌子有咩分別

唔記得講，43寸

咁不如淘寶,火車上落都冇左幾十蚊